[N區開花] 唔攻狗必救，係做唔到分散狗力效果，狗只會處理完必救先TG炸走你

各位手足，做得N區開花，就係要令狗兵力不能集中，但大家一定要知道，如果響區內冇攻狗必救，狗係唔會理你住，只會集中搞掂其他區先再慢慢處理你

如果大家記者728遮打遊行的話，應該會記得當日人龍分左兩邊，一邊行去中聯辦，一邊行去銅鑼灣。 當日狗係完全冇理銅鑼灣佔左成條路，銅鑼灣佔左半日狗影都唔見一隻，啲狗集中清哂西環先慢慢搞銅鑼灣。

攻狗之必救嘅方案未必個個一樣，可能係向政府地標大規模魔法，可能係大規模搞國旗國徽，可能係痛打未有增援嘅狗，但大原則係如果你果區搞左一陣都冇狗到，即係對政權零威脅，完全幫唔到其他區手足牽制警力，咁就要立即諗點升級先引到狗

十一國殤，賀佢老母

true

agree

推